用緊匯豐強積金既朋友要留意了

強積金供款是打工仔為左65退休提取作收入/或有機會既首次置提取買樓，而作出既供款

所以識選擇強積金公司同組合都十分重。以組合當中，最進取同回報最高既基金就是全股票基金。
不過即使同樣是股票基金，唔同公司回報都可以相差好遠

以匯豐為例
雖然滙豐/恒生恒指基金MPF資產規模超過360億元，估計是本港最大MPF計劃。但截至今年11月中，年度表現是13個同類基金中，只排第十。回報率低迷，一直比人鬧緊
【趣BlogBlog】換走滙豐MPF 退休第一步（股榮）

不過有最差當然都有最好

睇番卓譽既強積金比較網，永明既香港股票基金（橙色線）同各大強積金公司既同類基金相比，回報率一直遙遙領先，無輪長期（10年）到短期（3年）都是回報率最高既基金。
基金成立十幾年間，回報率已高達四倍。以平均香港人有18萬強積金計算，四倍淨回報已經達72萬。
所以，香港最大老細都指定永明強積金為政府公務員用既三間指定強積金公司之一

當然，公司基金實力好，唔止政府會用，新聞都會幫你賣廣告
蘋果11月中財經版
【趣BlogBlog】換走滙豐MPF 退休第一步（股榮）

歡迎任何巴絲搵我幫手整合強積金/轉強積金帳戶
可以就番您地時間地點

利申 永明強積金agent